FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (323) 英超開鑼

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

屌連我都用咗閹割template嚟開po

正想講

gorcharito
Gordon Wong
0-0輸12碼就走場
祝冚家鏟

賽巴

啱啱做左
屌你83

之後再做

諗緊做唔做張基士文

基沙文抵做？

用緊

無ucl 卡係咪唔使諗個sbc

家陣開機

手下留情

invite u now

原來同藍咭比差10萬左右

個sbc 仲要1day

RB collector

搞掂

C朗其他卡有半身相嘅話會點
照P咗件波衫佢？

1張UCL卡都冇
market又難搵
做唔到

who?

chilwell

真係

基斯文定賓爺好？

有好過無啊
成季都未見過白光
你仲要中moment

Same

成季中過最值錢係普金普巴
個陣好似值400k

而家中icon不如中啲值錢tots
我中過兩三次icon不過都係賣得幾十萬

TOTS version邊隻勁啲？未用過揀唔落手
Ben Yedder

Benzema

ben yedder 100%

咁啱想買尼恩高蘭玩 估唔到做電話佬就抽到

Yedder勁在邊到？係咪work rate?
因為我見benzema 數值高d

比隻英超tots我好過啦
呢隻傑斯得2星腳 見到都唔開胃

2個唔同玩法
不過我諗你咩玩法都好，ben爺點都全方位屌打賓周馬

數值 total ben yedder高啲 不過呢個唔係重點
重點係靈活+快+5星wf+走位好

因為其實我已經用緊賓周馬覺得佢走位好唔順暢

有你呢句我就放心啦 多謝各位清嘅建議

見過3-4次白光

全部swap deal icon pack

賣哂20隻ucl non rare賣左廿零萬

今集淨係炒呢堆鳩咭已經夠致富穫穫都max price

真家陣呢啲垃圾都max price

仲要得一日

上一次已經係咁屌你ea真係個腦裝屎

一張ucl都無 點做啊

Alvintamcc
我屌你老母啊 垃圾！

純粹想做包清重複卡係咪做savic好過griezmann
都係打後備

搶左一粒鐘 買到2張
利申 隻手抽住筋覆你

果幾個pack都唔係好值搶成皮野一張卡做其實

點樣search

條氣唔順 有sbc但冇卡做

你用app定係console

App

完game大贈送

干sir同felix同場個任 洗唔洗要佢地入波? 定佢地兩個一齊出場 其他人入波都得? 入完走場計唔計

用包皮定賣左佢做真朗sbc好

同totw打場beginner然後走場咪得囉

唔洗要係佢兩個入波?

唔知 但係佢地兩個都入波就一定得

正呀終於遇到個識刷任既鬼佬一場搞掂英撚助攻

我玩pc 10個有8個都識刷 因為根本無人認真打rivals

Ps4 10個有9個都唔會理你
今日真係好難得同佢刷到10:12好似最尾20分鐘睇佢花式入波
跟住直落兩場搞掂埋荷甲同干蛇任，happy

如果2隻都tots仲有得諗下 futties基沙文既話根本2隻stat差唔多 冇話邊個大勝 但wf差2* 賓爺仲要係min price 除非要綠線美欺 否則諗唔到原因用基沙文

刷呢啲濕鳩任星期五晚一出就刷好快搞掂
我4場就搞掂晒dr啲任
通常嗰個時段個個都係刷任

收1M Coins
有意留Tg

D5真打仲快過刷

基沙文好似唔太抵做
但我新手最勁得圖呢幾隻st
賣兒賣女upgrade電話佬
定儲錢買賓仔仲抵屌?

上個禮拜elite 2，今個禮拜頭十場已經輸五場

做啦，儲得黎都9月玩下一集

佢兩個各入一球

5分鐘得左

收20萬coin 留tg

有無人基沙文同賓爺一齊上場
一個st cam但前面好似唔夠撞

第一晚好多都識do既

上個禮拜刷任skill points 2000跌到1600
Keep 住係d2/3, 易贏左，一feel到鉛打多20min唔對路就走
而家鐘意返打dr
個人精神左，健康都好左

尋日我都打左好幾場假波

一見佢個陣加佢自隊og..

想問下WL 14勝同17勝d卡有冇補底? 定係一樣?

17w保底每個pick有1張5大聯賽 14w冇

急收20萬 $20 add tg Ronaldinho369

cls 放左coins 輕鬆打 仲打得好過之前

幾多錢入？

應該都係Max price ka la

啱啱放左幾張 即刻比人max price搶左 留返4張比自己做

Cls...有咁多貨咩

打ut都遇到狗
仲要係冇品衝cam full replay狗

仲要人respect 真係肉酸到

我覺得佢句廢青冒犯左我 係咪可以report

應該叫佢抵制tvb
話我地警察係防暴犬

呢個點玩

轉翻啱方向

差2張uno

你隊名改左咩

但係入面個隻人造獸咁款
平時得一隻咋嗎
平時得一

平時得一隻，但而家

HK police dog
係時候sd張真警犬圖撚下狗

last card

泰王 - 睇腳

想買fifa20 個時出error message，有冇人知點解

Tots 伊巴好勁勁

griezmann 打cam要就住隻腳 都係用aouar好過

用過 82jump 但硬係可以㩒低van dijk頂贏
但佢射波個動作好慢 成日比人block所以無再用

我隊波名一次過屌柒警狗港共

你都改得呢個名佢仲叫你respect 似想引你屌9佢再report返你

紅卡抽到 試過n 咁多個位 得RAM 係fit

FUT20 我一定唔會再做咁多untrade寧願直換icon

所以我冇再應佢 直接report ea同ps

有冇人放20萬

你用20蚊收
梗係無人放比你啦

干sir個任可唔可以入波就quit

咩玩法

撐警嘅人係低質啲
巴打體諒下

一隻都冇哩個SBC冇辦法了

我本身有UCL 硬吹先做，要買卡d pack唔抵

我想問呢d任入烏龍波計唔計？

直頭係on9
有強迫症先做

市價幾多

抽極都抽唔到
直接買 老母好好用

2蚊10k呀
我數口差 你計下

5個包開左3張平價tots 1張廢scream 1張otw法比 今日幾有pack luck

我琴日都係買黎做 第一包已經回本

大半場sub隻干蛇頂古烈治好好玩
成份車埋去撞死人

Sor 囉 之前呢到巴打都係用1蚊10k向我收

想買都買唔到

Upgrade 又唔出

先幾皮野直接買仲好

唔得，一定要自己入

淨係呢個唔得 其他swap都得

本身有卡就做左
中兩張藍卡，Voller同埋pepe
剩低10幾20張ucl卡放哂max price

Lm今晚出

我10chem vidal上8chem干sir
明顯大分別

係干sir企位間唔中一般般，其他無得彈

可能我唔係用咗好多場+打後備，未發現企位問題
之前vidal我都想砌不過冇位出佢放棄咗

放80萬
有意tg

張felix勁到癲 模組好輕好快

屌
我就做個社會實驗買卡做，睇下結果會係點

干蛇個任 如果後備入黎唔係西甲 然後入波 會唔會計？

終於做完

計

痴撚線 隻walker唔夠vieira頂都算
普金lkk都頂得贏 vvd都唔夠頂

睇化左
有時隻militao頂輸俾ben爺
唔到我控制

係 但可惜雙3

嬲到del左account
fifa20見

唔信

如果兩隻都可以10 chem
夾普巴打CDM 邊隻好d?

Del左可以再install

如果干蛇仲係法國籍 真係可以入到隊打正選

sms 4腳
干sir 防守 身體質素勁 平衡好 靈活少少

我會干蛇
撞都撞死人

上星期 我用拜山打WL 19win...
今個星期 我專登用干sir 14win...

係咪干sir 唔岩我個陣

倉底有堆開包剩落硬吹肥料
想問下 砌油雞先 定 馬隊先
本身想砌古烈治 但係太貴 砌唔起住

我將張98 c朗賣左 整一堆untrade sbc亂玩
而家發現數值高無模組既卡真係廢到爆
因為無coin買返c朗一氣之下del左

整左咩玩

近期啲sbc做哂咁濟 無所謂啦反正今個月要考試

一定係干sir 我砌左sms 超後悔 又頓又慢
干sir 就真係同prime 偉拉差唔多咁屈

埋尾做埋幾格偉拉 中幾隻96tots

可能用法不同
干蛇唔可以鳩標
拜山可

dr成日見到呢件波衫 見到簡體字就唔開胃

睇stat 見tots militao 高過moment 馬隊
落場其實2個差幾多？

恒大

咁師兄有沒有干sir 普巴說明書？

追住個波 撞落去

本身有三球
做完真朗仲有三球
升咩好

兩個stayback CDM 會不會set Aggressive interception?

唔會 手控遮線 一有機會就逼埋佢防轉身
甚至直接撞走個波

利申 mid韋拉 uel干sir用家
韋拉stay back
干sir balance attack

我普巴就一定stayback ga la
係第二個諗緊使唔使stayback

另外 干sir 射波好似幾正 但得左腳

反而我係用佢4*sm+尚算靈活 用黎引球推進
無錢玩古

2* wf 傳波都要就住

做左sms 但未試
係咪真係好頓

想試下pogba打攻中
vieira 搭干sir /SMS打防中

唔好180度拗腰 唔好wf放過頭波/直線就得
其他野唔大問題
右腳one touch short pass都無問題

Uel 冧市個時入返佢，玩左兩場即棄
之前用過500場都唔覺，而家相比下反差大

我試過普巴打攻中 埋門好似差d
反而打防中個時有中距離冷箭仲好
可能我食shadow既關係啦

順便問吓咁多位 干sir SMS 通常食咩chem?

放1m 2$10k

上年玩佢張tots真係好鈍

有冇巴打幫手

細哨 馬甸尼
雲達沙

馬隊+vds?點睇
定買98朗好

Update完個陣反而得14w，下下要人轉陣對波先正常返，垃圾ea

左翼換c朗

咩係14w 唔該晒

weekend league 14 win

14 win 囉
連豬都醒過你

仆街 死黑警混入示威者拉人

場場dr都要拎隊垃圾西甲真打爆機陣

一係pm叫人放水囉 輸幾場就搞掂

三場姐

試過打條友佢認真打畀佢入到一球
但最後都係輸
不如一早pm我放水畀佢入一球之後唔郁完場
好過認真打嘥大家精神...

貴左好多

點解mid 雲達沙貴過另外兩隻咁多？

屌你老母死黑警

玩左幾場 又幾過癮
我無人到要用2隻cm打cb
場場都真朗牙朗 好彩都無被人姦
對面古韋普 我照樣中路短傳打滲透

有冇人可以借acc黎玩 好耐冇玩想玩返

成日覺得自己好易中柱 game尾特登做統計 30場wl中左18次柱唔入(中柱執到雞唔計唔入) ea好嘢

對爆機隊

大家刷完入波1:1之後真打

僅輸2:3

隻普金伊拉文迪竟然可以撞開隻古烈治

好恐怖 太古站果度根本想殺人

pro響比賽多數用佢

真朗用咩chem好

Fifa is real，隊車好似打機咁中柱輸12m

仲要砌撚埋生豬肉
屌你老母死黑警全家不得好死

福仔出黑卡張HL係咪都仲會update

中鉛中足成場
得30-45分鐘個段無事

今日好痴線

聽日機場見

竟然放到隻TOTS賓周馬

咁少，唔計對面RAGE QUIT，平均起碼1場中1,2柱啦

場均1、2球好多wor 巴打係咪成日禁住對面攻
我本身踢法偏防守 唔係禁住黎攻 open chance先射都中柱真係好灰

我成日浪射first time 就會中柱

我係落底三角傳中
空晒面對個龍成日射中柱

93干sir咩chem好

之前掙扎整唔整vvd試下，因為換就要郁埋連住嘅幾個位，今朝抽到alisson，好似俾埋理由我做咁

中左prime古

4231 大家會out柏金 推普/古是但1個上去cam定out費甸 但普/古是但1個要stay back

已經係新球季好難講

係咪改低左機率 辛苦奴完sb 打到2個rare mega pack 一張特別卡都冇 最高82

rare mega pack不嬲垃圾

英超3位神鋒
Son auba aguero
你地會prefer邊隻

干sir個 obj點做架？
點解first own西甲入波都唔計嘅

正選11隻都要firstowner

已經係，係rival？
我怕中文有出入

ys rivals

rare player pack都係垃圾多

me too
sb e1 一堆垃圾
特登諗住過埋今日派彩整fb Sandro 最後都洗左萬幾蚊整佢

要踢足全場

哦無得走場？ 唔怪之得4場都唔計啦

萬幾蚊整最top LB算係咁

都係既 但整完佢嗰2個包都係開垃圾

想問問tots 美欺同totks 用落分別大唔大 我未撚過心思思想買隻玩

琴日砌左格馬隊89rate, 超大核彈最高82

我做大哨4個核彈有3包都垃圾

想問下20嘅普通版買碟嘅話會唔會偷跑，係跟返電子版出定係同終極版個啲一樣早三日有

如果felix sm多粒星就perfect 勁靈活雖然3*但都已經好好用

年年都偷跑

咁偷跑個陣買算，部機無乜位

碟版裝個file都唔細

上年好似少咗game舖偷跑，好多間都係正日先賣

前年冇偷 純粹睇個代理搞唔搞事

btw就算買碟都係要裝返咁多野 隻碟純粹係入game個認證 唔會慳到咩位

98屁 prime油雞
打433 邊個打右翼 邊個打cam好

好後悔做左油雞

油雞可以取代任何一個st 除左真朗

佢帶波真係好廢 韓狗個feel好好多 油雞點用

油雞可以求鳩其都入

食markman

其實開角球睇短傳定長傳數值

free kick accuracy
curve
long passing
shot power

marksman啦扭兩下又smooth啲
strength高咗嘅話，有人撞埋嚟都可以頂住
shooting更加會變到百發百中

我食hawk幾好

開始要諗洗唔洗買外置harddisk
但係部ps4開始又想換pro

祭左佢
我整左朗癲 用左128場都撚唔掂
祭左佢整左油雞了
開心使用油g中

油雞係射波王
盤扭帶波 有人更優勢

tots son射波有佢9成
模組又屈過佢

屌same
89 88 87 3格，得1張90 Canales
其他全部冇特別卡

唔知ea係咪調低左

我今朝SB E1都係得1張橙色馬列斯

88 87 86 85 都有一張
Icon個pack 出2張藍 1張87黑 88 foden & buffon

89 一樣 好似82

想換隻cam 同 cb有咩建議

124k 是但換一隻

整左油雞唔用又好on9

岩岩過左果個fut係今季最後一次？

papa 公司都要換啦，玩英超嘅咪sbc vvd囉，上個月swap冇換熱山？

油G冇理由唔得喎，鳩射/㩒撞/有頭。

有冇藍田巴打

冇，岩岩先開返出黎玩下

係咩 Lai Tze Wai？
marcowai0205

油雞個身位同平衡勁到難以置信 壓入去拉唔跌 一定可以夾硬黎射門

得120k整唔到vvd

炒左一星期卡儲錢 由100幾萬上到390萬
終於買到處女98屁馬 好用到仆街
得番一個月可以玩 都算係完美句號

炒咩上得咁快
btw 98 ney 真係CLS，講好玩全game第一

我89果格都係最高得82，全普金
icon果格就出3隻藍卡，有隻Witsel又可以入埋去德甲隊玩

屌你m朗啲freekick真係好勁 成日救返我

砌親icon啲pack都開垃圾係咪特登set架ea

每晚promo都勤力入Fabian, pablo, ilicic 等肥料
第二朝放
重覆幾日就上到

呢幾日改低左機率

Trent仔仲勁
試過WL罰球hattrick

啲藍卡係咪唔使搶 根本就冇曬

Witsel 8 chem都好好用
未出pogba之前 搵佢打正選拍vieira
間唔時做下波又得

SB E3 有張zapata

我有2張呀，19:20放la

佢係有神力
類似阿古路咁鳩鳩下都入
但造波帶波真係唔入流

準備好

ok

放佐，祝好運

買到correa

開pack中好野

Cls祭朗癲

真朗96係咪最好用前鋒（除左97真朗）？

雙5星 靈活型的確係
大舊型就假朗

諗緊好唔好放左隻96包做真朗sbc
定係就完game買kai仔玩下好

我覺得係
做乜都得，係個頭唔夠屈

我地markman 頂入好多角球

我覺得有錢最好做 下一集都未必有咁多錢比你玩

放1M $140 包卡稅

係，但好難同Kai/假朗比

Tots 多氣好多

完驚前唔知撚唔撚到隻96屁馬

唔好意思想問下葡萄牙個任務係唔係bug jor?

佢要成個正選同後備都係葡萄牙人
你會唔會放左其他國藉人響後備

Secret_project_d 正一打把仔
死仆街全家死

想問乜撚叫首次擁有完整西甲正選球員

抽返黎或者sbc 整 咁你咪係first owner

有無人答到

你有冇check清楚係咪正選後備全提子國人？

要成隊都係西甲 定有其中一個係西甲就ok?

正選11個

屌 撳極都撳唔到藍卡 差一個任做唔到
有冇啲咩秘訣可以容易啲買到

放棄唔做

EA gameplay真係世界級，我隻aouar(白衫)咁樣頂贏咗隻93拉膠(黑衫)

全部都係 professional 級

？個個都做到。

我轉頭打多場再睇下

干sir sms pogba vieira 可以一team 一齊出曬

Og 嚟掛

全部大肉腸

試過salah同gk企喺同一個位
salah頂贏咗gk雙手

Full chem仲可以
好好撞

最後真係計aouar頂入㗎

頭先都試過,alisson望住個波由高滴落嚟,明明係頭頂但唔出手接,結果俾個矮仔輕鬆頂入

第一次比EA吹龍門界外用手接波

岩岩個場計左 前兩日打極都無 btw thx

竟然有得吹呢啲 咁不如加埋手球啦

81＋upgrade

係upgrade 啊

諗住做幾多包

又有得執d 巴西銀卡

呢個任值得做定只係清咭？

5k 一隻

都就完梗係做到清倉

邊個任要做到

Gk 7k一隻

FUT 12

執左幾皮又

根本都唔一定要銀卡巴西佬但係

賣完又可以買新卡玩

隻老虎切冇得qs

而家先睇到d upgrade淨係出兩日

做曬個sbc

得隻雲比沙加 papa otw 同 screen card

呢個算係bug黎 佢個判定只要係唔用得手既時候係打死都唔會用手 好似回傳/接完波會飛出禁區

佢而家接完波落晒地都冇事 係起身果下錯方向屈9佢手球

futties星期3晚完 理論上所有特別卡都out pack 到時做黎都冇意思

做左幾多pack

你已經好好運
我乜鳩都冇

睇下可唔可以靠upgrade做晒油雞先

Upgrade 中

第一包中藍色 開個靚頭

我想靠upgrade做基沙文

基沙文易啲
中幾隻tots就做到

可能中tots基士文

做左兩包中 發夢有好報

6pack

做左3包有隻Verratti肥料

3包中左隻tots Alba唔捨得祭tim

做邊個任？

81+ upgrade

模組太細打後唔掂

做左三舖tots 先中隻ndombele

我上集都有中佢助攻好勁但頭鎚輸到喊

有冇人有玩20既closed beta
試左覺得好唔同 又慢又唔順手咁

又係你兩個呢排開過四五次

求fk教學

邊個upgrade?

成個birthday出兩隻otw
個機率肯定較低左

近期成日中哩隻
一個quick sell唔駛煩

3包81
oblak buffon boetang

我係咪玩緊另一隻遊戲

nif Buffon
nif Bruno Fernan
birthday Promes

得馬琴otw 普金洛賓 84巴克利

FUT birthday pack全部連board都冇

粉紅基沙文好似仲好玩過隻99小花
小花成日隱隱地形

點解d 81 82貴左咁多

81+ upgrade
閃就貴

應該係tots upgrade要大量81 82先真

Swap deal博佢老味嘅話換咩好

Ultimate + rare mega pack
Prime icon

打攻中唔會隱
右翼唔掂

prime
唔岩咪換個24
硬吹核彈 最高82真係會喊
(換左

做左
換番隻法甲後衛番黎

干sir 個任務係咪可以換備出嚟？

可以 不過要打足全場先計數

但係icon要等多2張

Pack weight好似改左冇咁易中咁

貴肥料平左
平肥料貴左

其實係咪差唔多

係唔係一定要西甲？

dilama 個陣寫sbb
已經先送一球比你 然後真打
祝你同黑警一樣死全家

想換隻st full chemcr7定ben爺好

*普金cr7

玩draft match係咪online d pack先會好d

做82+定係81+ double upgrade好？

Yes 不過你要贏先得

做跑狗好勁喎

Ben爺都full唔到

你正選入去開波個十一個一定要一手西甲
開左波換無問題

冇乜信心，都係玩單機算

我做81+
普通金拎去搭銀銅卡做81-86

印場中贏一場同單機贏晒四場差唔多
打online啦

星期日換左

單機悶到死 而且用唔到啲球員有幾勁

基本上一定唔啱

頂
做左三次tots

龍》中堅〉中場》又去番龍

砌vvd個jumbo rare player pack開隻mk我dllm ea

歐霸mk？

想問下咁多位巴打
依家仲有無pre-order個優惠？

屌 我連做左10包81+ 得2塊board 1張得82既record breaker

89油雞同tots ben爺 邊隻打st邊隻打cam會好d
4231(2)

Untrade record breaker真係好揼春

唉 用堆做81-86算 呢啲就真係冇期望

中左hamdallah

換fabinho

6包throwback sbc+8個81 pack =0張TOTS

82+ =82
81+ =81
Sbc Mega pack出78都夠膽死

做左5包
有2隻藍卡

( Show Blocked User - Ashlalai )

用緊ben爺cam
油g st

淨係冇得送otw

Ash巴真係勁好運
我琴晚做左3包81+ 同1包82有2張藍卡，然後直落6-7包81+都係得83

唔該哂Ching

呆能左..

有冇人放coins? Tg:az19212

屌你咩。。。

好多肥料

屌真係痴撚線EA仲請緊打手

屌你地2個...
我開親都仲係81 83

初初仲以為諗住中record breaker..d彩帶
我本身已經有隻粉pogba 出唔到佢lu
以為另一隻係81 la..點知...
而家可以做埋基士文...

用埋最後個一萬蚊

開兩張81出黎

呢排抽左4隻ben爺

好多打手

你地係咪痴線

做咗6-7 pack 最高rate係87 promes

屌哂你地 開左10包最高得83

做三包先得隻ndombele

84 mk呀仆街

新請既打手啊

打人們好積極發功

有冇咁好運

呢個upgrade真係做上癮

睇你自己本身有咩人多啦

同你地玩緊唔同game? 開親都81 82

睇左成朝都係得佢2個中
其他人如我地都係開81 82 83

EA親生仔

做左17包82+ 5 walkout
抽到隻HL福同幾隻sbc肥料

其實你係咪做親都有？

琴日閪左好多包 係今日好彩啲大約三包一次

硬吹upgrade我自己都覺得某部份ac係特別旺(包括我自己)

19仲有一個月多D收皮
唔中好野當留返D運去20
儲人品

Icon包警世圖

跟住嬲嬲地求其食左佢搏24核包

新警世圖

6張special都試過啦

有乜咁警世 抽到prime icon咪算好彩

我用抽大哨嘅心態去抽

我中咗大哨不過係baby

Moment 馬隊食anchor定shadow?

用緊anchor 覺得麻麻地 身後9成追唔返
諗住試下shadow

81+ = 82+ = 82

用緊shadow 有時d反應怪怪地
頭先中場後少少截完波 彈番中自己友 碌番後
俾人單刀搞掂

應該比ea 做姐

成晚中左4次 提子國
3次 cm 狼隊
1次 b華
每次都以為有丙朗

取消佬

唔係丙朗就唔好開支國旗啦

Tai Po FC 出唔出名？

有沒有ching 對過？

瘋狂Skill moves

今集ban左轉會下集有冇得番身？

btw有冇人睇到示威支美國旗諗起FIFA界美隊
當年UCL Premium Upgrade真係屌出聲

當日做八次中三次真係灰過太空灰

Lozano好似去Napoli

呢個唔關chem事

會唔會打唔起

抽左5張baby啊屌你 仲要無張用到

Baby baby baby baby oh..

下集咪知

推

做哂5格sbc

得lala, Benitez同otw

有藍光已經好好 好多人連walk out都冇

咁都有兩張藍...我乜鳩都冇

我得一張tots卡蘇拿 你有兩張算好

啲pack weight好似改咗 難咗抽tots 明明之前啲濕鳩pack都有

啱啱開左6包81＋
最高先得84
果斷收皮瞓覺

頭先係咁中藍卡
有卡做aouar

等星四派彩 一炮過用晒d肥料藍卡做aouar同torriea

托利拉82rate squad 好易砌到啦

唔抵做 89rate tots 兩萬以內都買到

多untrade其實好易整
不過我一出已經整左 但依家已經去左倉底 好耐冇用過

換法賓奴定icon好呢

係呀 做都係當肥料用
要補得多錢就不了 d 低rate 硬吹拎去做81 82+仲好

我都有諗過
但用得著又勁過法賓奴既icon都係得幾隻
所以都係bino算

打cam位 tots aouar 定fb 明奴好 定係推普巴上去aouar打防中

反而想問下aouar打btb會唔會防守放題

身型太矮同薄

打攻中可能好D

干sir個任唔俾走場？

yes 要打哂

試過刷完 用普金隊同爆機隊真打

我用loan普金美欺 普金基沙文 rttf賓周 刷返黎既felix
再加一堆普金中後場去打
打3場贏2場 貝迪斯龍Paul Lopez救左好多波

利迷一定係揀bino

我龍門都係用佢
對面射波射到澎澎聲 以為輸得

後防缐全普金 semedo, savic , lenglet同Loan umtiti
俾人爆到仆街

我好你少少 之前抽中hl靴南迪斯

仲要無set防守進攻 formation

2閘又無stat back 攻佢老味

一入場即換韋拉入黎 一個鎮住成條後防

做晒5格throwback，結果又係一張tots都無

屌做icon sbc中88 林伯

用手機開 黑白色花仲諗緊咩黎原來歐霸rttf係黑白色

好出奇咩 呢到大把人都係

Pack weight 應該真係改左

好警世

其實

我中左la la 同Benitez

次次throwback都起碼中一兩張 可能因為pc無人玩掛

前幾次嗰啲都好易開好野
呢2日pack luck差到嘔

又中，日日都中

我仲刷緊意甲league sbc

托仔好好用，自動標波

我車哂落去81+度

收穫其實都幾好

上星期wl 棄左
尋日見有卡做81 + 中張tots salah
又想引我復出

而家100HKD 收唔收到2M

聽日派彩咩都特別卡都無了 除非ea再想掠水 掠埋呢兩星期出多個活動

呢幾個星期開包勁易中好野 砌sbc砌得好開心喎

Futties好似今晚完？
同埋會出返inform 有福仔

Pogba會唔會有

我中左non trade HL 但又有futties

有都唔出奇 始終得英超同法甲開league

但應該唔會勁過futties呱

都唔會中

佢要出到勁過既話就證明到ea有幾賤 同黑警一鳩樣

做基士文

一開 出HL Lozano

望入去

再望下duplicate 又黎

咁唔祭佢住

見你仲有6000point 應該真係打手

祭啦 啲hl唔會再升 同otw原理一樣
好似馬列斯咁 出左將hero都無升otw
基本上踢完38輪聯賽就無用

同搵到I ♥️popo tee 一樣

直頭豐富雖然我冇sbc要砌 擺哂係度但開嗰下係好爽

嘩屌你真係日日中好野架喎

真

尋日送完機結果俾人瘋狂屌
嬲到傻左

今朝做upgrade差唔多每兩包就有一張tots
係咪ea想我條氣順返啲

有好多肥料 掙扎做唔做多次icon upgrade 次次都baby

之前課完用剩架

屌真係打手黎

尋晚見佢地個情緒係有d over左

已經有隻硬吹rttf邊奴點睇

Ben爺去左Monaco

做左5格(86-89 icon )馬隊只有3張MOTM 其他 最高83

下季可以係咁出if

中左Tots，用唔著又賣唔出，蟹哂貨幾時會轉下個price range

離題，skip左fifa19一年，出20時再買機玩，而家係咪買pro機？

monaco 咁廢,踢返起先啦

波蘭ST已經打哂j諗住利雲
屌唔記得左A米有個

你又中

反正完game做埋D upgrade博埋咪收工

去monaco搭咗沉船就真

歐聯盃>all

如果模組一樣咁靚，又出OTW，都要整返張儲下，仲可以Strong Link 包皮
法甲好撚廢，第五、第六啲球隊，去到英超都肯定降班，Ben爺應該超晒班

祭左佢upgrade95 bino啦

頭先做upgrade中左stones

搞掂埋基士文87果格

不過咁講，一代FIFA 一代人，上年勁到仆街嘅耶穌今集都無人用，可能出年邊爐、麥佳亞、高華錫呢啲今季boost 咗都上唔到大檯嘅卡出年變晒神卡，因為EA 賦予佢哋怪獸模組。Ben爺可能正式末落

麥佳亞應該有機

仲有1.5mio
買咩好

但prime icon pack好高風險

隊長g 換邊個

無野好祭 大哨古烈果d又唔夠錢

諗緊 btw你個陣

我都唔知點解咁
玩玩下就升曬

抽咁耐都係中唔到英超堆進攻球員究竟係咪in pack㗎

屌你仲中唔夠咩

Confirmed

拎晒個倉去做upgrade就夠untrade做

古韋掉位
換92 ddg

lala chem唔full

波台有握手相

我中pogba 算唔算

下季得返dabbur

瘋狂upgrade 整到sub 人選太多
Tots ben yen
Tots so9
Tots sancho
Futties lozano
Fb firmino

應該用邊三隻好d

賓爺 綿龍 老山龍

Me全利陣加隻比利

返去睇睇
玩緊全利陣 所以唔大意慾做icon

92 定93定97 ddg

閘再轉人？

98？ 好唔好用呀

Yes
勁 但其實91果隻都夠

可以套現

用過91 92 93
92真係最撚勁卡面又靚

比利根本詐騙嚟
隻隻都咁勁，咩prime咩baby都係假

如此一來，你我正式天各一方
再唔係隊友，亦不為敵人
你有你喺法國嘅忙碌
我有我中非嘅子民要照顧
幾時先會再見到你嘅背影？
黃線都沒有了，取而代之嘅係冷血嘅紅線
但我相信，即使我哋天各一方
呢一條紅線，總會喺有一日用愛嘅形式重現

你都唔差得幾多，你兩個不停咁中

呢個真

CLS

aouar 賓爺 包皮 lala kimpembe

真，兩個打手

真.催淚彈

藍光
德國
利華古迅
CAM

Brandt

隻aouar勁撚到仆街 打cam遠射好屌比波又勁

打前鋒大家覺得prime亨利勁定baby 真朗/比利？

尋晚同你一模一樣個心情

我中埋Doherty

仲差cancelo同kimchi未中

干sir個weekly objective 入完走場得唔得

痴撚線1.7m做sbc
做完真朗同埋偉拉，都仲有幾十萬剩

no

仲記得ultimate tots開kai
其實brandt都幾好用

3張都叫有3萬，我做完得82-83

要打曬

用普金隊同人真打會好刺激

最勁果隻Dumfries 你都未有

今晚1點所有tots Toty in pack

今晚完futties啦wor

要賺埋最後一水

Agger

又話toty唔會再In pack

右閘用 dumfries/taa/8chem lala/8chem dacosta
邊隻好

Fc?

估唔到92 >93
明明價錢一樣

dum or lala
taa真心勁 係頂波輸 個模組識吸波咁
dum就贏在身位+身高

打錯 dum or lala

咁係dum or taa定dum or lala
要stayback?

fc?

dum要stay, taa可以攻下 模組靈活轉身快 上上落落都得

咁永續8chem lala算
又平d

[sosad 我上面講到1999連續打錯兩次
我覺得taa防守勁過Lala
攻我比較唔到幾隻都stayback
Lala防守同strength都好似冇數值上咁勁

dum lala taa 我全部都10 chem用過

用緊Arnold 守幾好 轉守為攻果下 可以多個推進點 crossing 又好 射到罰球 係heading有時輸

達哥就有d頓 但好好撞 相對進攻參與度低D

LaLa 就最靈活 攻守同arnold差唔多 但矮d

利迷子係咪要用返taa

決定到邊爐
Prime icon得四隻想要 搏唔過
一陣開隻大恩高路斯比我點算

球波輸佢都唔會咁嬲

有冇人換左邊爐？

唔計chem係咪cancelo 全驚最強

做雙81+ 定82+好？

冇所謂 要中既始終會中

古，韋，大細哨，里奧，馬甸尼，油雞，比利，告魯夫
接近8分1機會中到好野

81+

Toty真心咩？

前兩日中左 我較雙閘overlap勁到仆街

我都煩惱緊佢out pack我點做馬隊
in返pack就好了

有古韋大哨馬隊同bb油
其實抽唔抽icon好

我仲驚佢outpack琴日lala聲做

有做比利
得古 油雞 大哨 係勁過而家用緊果班而且想用
唔搏了

Vvd moment 馬隊 tots militao 大家會點揀？

冇totw ? 唔通特別卡in pack extend?

EA 可能唔記得左有totw

extend

Extend好啊都就完驚 繼續多d walkout等人開心下好過喇

出返totw都唔會有人理啦

Joao felix 個模組真心正 輕巧靈活 帶波快
如果下集4/4 真係可以做神卡
同場推介另一正模組 迪莊 又係輕好扭

發現我點打都好，我個skill rating永遠都係1000-1200之間徘徊。臨升D4時d人就會成場企定定唔走位，射波狂中柱，後衛又自動標甩波。就嚟降班果時又掉返轉

做多幾包81先

問on9野唔緊要
唔好俾假希望撚手足

之前我用militao +VVD , 依家試緊militao換馬隊

換左

推薦做81+包
我做左15包左右 7成有walkout
中左7 8張tots 最正係tots laca

評價如何

你畀個pro player打上2000分都得

都係既

生日卡都中埋

係差最勁嗰堆中唔到

你中好多了

仆街

你都唔弱

[member]其實生日卡同嘉年華個機率仲低過tots[/member

我bid到soft ban左收工了

以前英超d人有無3星skill moves

Rush 未必 Barnes 一定有4星

可惜無加斯居尼

冇fc 純9up

Totw

上次撚完vvd玩家 今次到250

D 肥料tots應該升番

自推下先

你呢句係咪遲左講 ？

無哂special card lu

同上年一樣 一完大亂交就end了
RIP Fifa19

之前都係開季出返totw 跟對上果張狀態卡升

pack 都無promo

好彩呢2日清埋d rare gold 做81+

玩下唔同卡可以

正式冇人玩 冇人打dr wl

咁聽日紅卡派totw/tots?

聽日派彩啲pack on99冇野抽

250啲pack係硬吹

tots

Headliners會唔會升數值？

紅卡係tots，但pack應該抽唔到特別卡啦

好心佢dr wl 都比tots 比人開心埋淨低日子

我見85 84咁易做
原來untrade pack

之前玩過20場loan好正

Sterling 勁咩
我有紅卡

隻kai仔直衝番上100萬

havertz tots 860k -> 999k

岩岩想買 宜加點撚樣買

auba都係火箭咁升

屌足成年，終於可以同呢隻史上最垃圾既FIFA講拜拜

無得瘋狂開藍咭

我正式宣布
FIFA 19，壽終正寢

玩完，的黑卡點叫入打wl
不過入場撚下的閪人都可以做下

要買藍卡早2日都應該要買哂啦
琴晚臨尾仲有10皮幾野買哂d咩allan can果堆平野黎玩下

62萬入左son

冇做depay真係一大遺憾

有做到
之前打WL主力，家下都唔捨得祭

嗰時成700幾800k

我堆lala 應該可以升番d賣呱

On9 game
見撚到成班廢物能力9x已經想嘔

On9 game
I成堆廢物能力值9x真係嘔心到

跌到落底價果堆應該冇升得咁快

岩岩做完250
D packs係吹架喎

改返啦

聽日派彩唔洗揀pack啦

都係，不過揀錢都唔知買咩好

係囉trade得既

250食咩chem？

岩岩開左objective送個包12rare play pack得隻奧達文迪

屌 我做完再抽埋咁點計

點解？

等返的次級野抽，㩒錢好過

*揀

早兩日買左tots包皮 瞓醒升左80幾萬
不過都完game啦 仲咁緊張升跌做咩

你玩到八月仲未有9x的人
仲行出嚟diu 9人仲嘔心

琴晚話toty in pack位巴打抽到牙朗未？

諗住今日派彩岩岩夠錢入96Neymar , 一晚即時差30萬

好彩之前砌曬d sbc
而家應該好難係咁出walkout

馬隊砌左兩格 果斷放棄唔砌

好彩上星期做左
85-88果幾格 都中一隻藍幫幫手
Icon果格仲有幾張特別卡

但佢一出upgrade d pack weight應該改低左

好彩噚日砌完馬隊 不過唔太識用

屌仲未砌aroua 基沙文
琴日抽左mendes 順便買隻pepe玩
其實幾好玩
副隊一流

砌左250 2個靚包連board都冇 係咪棄得？

個transfer list仲有好幾隻TOTS放左好耐都放唔出

Mendes認真勁

本身想砌aroua 不過要8chem pepe
不過mendes就唔洗
係咪差好遠

加埋Allan

個中場好搶得

Tots out pack個刻已經棄得
拎錢買下人砌下二隊hea玩算

遲左啦 futties 已經完左
睇下EA出唔出番
我都諗緊陣間拎錢好冇
上兩個禮拜啲硬吹包瘋狅抽tots
砌左馬隊同油雞

呢幾個星期抽包真係好過癮
依家真係冇咩mood打落去

Mendes=防，aouar=攻，2個根本唔同功能，好難比

我8chem 干蛇+mendes+費顛
覺得有八成主隊咁爽 （古韋普）

可能聽晚1點又整返個騎呢活動掠水呢
不過機會都幾低

拜山+goretzka

無啦
End game la

每晚10點招friendly

我美西果邊呀巴打
睇我個名就知 最愛彭斯

用Aouar打攻中會唔會好過賓爺？
之後會換bino頂費綿龍個位

唔會

Aouar CM 最勁同差粒*
打三CM先會佢勁過Ben yedder

不過差唔遠
我有個squad 係4222 Ben yedder aouar st

呢個星期五係咪唔會再有新Event? 呢排抽Pack 抽到今日派彩唔想再揀錢

咁用aouar代明奴好唔好？

明奴有身形 頂到下波 又做到波上去

Aouar 打正中間成日俾神獸撞死 加上又矮d

其實明奴都好用 不過用得太多想換下人試下新鮮感

明奴同pogba我祭左落油g度
砌完唔識用

下 咁奢侈

唔用擺係度都無用

邊隻pogba先

你隻pogba係futties?

係啊 咁樣扔左出去

雖然我都有futties

但我都未捨得祭HL Pogba

仲有1.6mio
買咩玩好
定係玩下副隊算

洗唔洗咁慳

好撚顛

好多人吹奏既mid vds
利伸 冇試過對mid vds

隻史達寧勁唔勁? 抵唔抵玩

8 chem sandro定10 chem ferland mendy好？原本想買mendy玩下但幾日由140k升到190k

本身用過92 好靈活下 96啱啱整左但未試
而我既睇法係 都去到game尾 如果你好多高rate肥料 咪攞黎整佢 當開下包(雖然依家冇promo)
如果要哂錢整不如直接買佢

告魯fu

原來mane出左張motm

好唔開心無晒sp卡開
拎錢又得個4萬幾

揀untrade做下sbc

成隻game最開心就呢幾個星期抽咭 差唔多每次都有人行出黎跳舞

今日抽包已經唔會再出藍卡？

意甲隻tots zapata意外地幾好玩個頭勁到

一係一pack 可以5顏6色

正到

中過non trade 玩左幾場 個頭堅勁 但真係唔可以太上腳

一陣拎錢砌二隊準備買佢

做燒味佬落底線尻斬傳中

同問

係
仲要我普巴做早左一日
做完之後個日先提高個 tots個機率
尋日都all in 哂啲rare gold去抽81+
拿拿臨砌完馬隊依加個陣咁樣

雖然用落馬隊同Kim Sir差唔多
但係換左icon標波都大膽左
中場個個都射得
依加韋拉搶完之後一個長傳比前面跑
Dup停 回傳 橫傳 first shoot
依加就睇下後日出埋最後個隻 swap player
儲齊10隻換icon 睇下換唔換到
真朗 古 告 比 馬勒
換到就可以坐等2020繼續奴

First shoot世界級

Aouar 拍vieira 一流啦
一高一矮，一撞一搶，一守一攻

你仲有幾十萬都祭d買唔返

高手

炒到3M放番出去賺番600舊水再買2020繼續奴

馬隊勁過kim啦
企位好 出腳準

為咗慳果幾十k，而攞隻1m嘅去祭

唔岩用我話知佢幾多m

嗰種任性唔講得笑

仲邊有人收coins

係

我堆rb同HL Pogba 仲未捨得祭 佢祭左futties pogba

好後悔整左pogba
搵唔到說明書

唔係任性
係理性
幾錢整係sunk cost嚟

買仲平？

係豁達

早多幾個星期就唔理性，可以留黎刷任，夾副隊，再試下用etc
而家都完，唔用嘅就真係可以bye

195k vs 180k

不理性利迷表示差隻沙拿齊隊
利申未用過呢隊
為砌而砌

41212 2 普巴 古烈 韋拉塞響條中場
普巴打cm先發揮到佢

又一張

屌你痴撚線架？淨賺3m

之前有有得砌返gomez你唔整返？

點解佢講「又」

點做到

唔係我黎

但又一張警世圖

我賣左300萬 上星期

成季toty得嗰一段時間抽 好心尾水出埋比人抽下啦

用普巴打4231攻中都好好玩

岩岩140K買左93

買93做咩

琴日有人講以為真係有

有咩分別 見能力值高D諗住勁 反正同一條友

我用普巴 韋拉 干sir 哥烈斯卡 打41212 中場同堆土機一樣 後備用alaba 90分鐘可以不停尻衝

96都咁平
sbc再平啲
點會買93用

今日入IF 星期一會唔會放唔出

慣性小炒

冇計 我買LM版 R果邊夠人了

點解有得炒？

Lovren>>>>Matip> gomez

邊隊做副隊好d
打下sb 開心下

下你講真？

你估下
其實係miss左gomez

拎邊爐打CB

同埋91 salah都係180k 一定好用過Shaqiri好多

呢個陣玩4231
Dembele aouar griezmann werner點擺好

去到完game 干sir賓爺又一同出現返係我個陣到

又回到最初的起點

兩張咭都進化到93

我試過4312
Sms頂哥烈
四條大棍

ST Wern 基右 丹左 A攻中

30號最後一次WL

謝

你唔用sm的話雲拿左 丹右都得
griez打ST啲走位都幾屈

未夠錢 玩到得番10k

我又玩到得番幾舊水

買唔起包皮 入完son 仲有成球野

冇野抽 好冇意欲打

準備用隊利打5-10場玩下

咁不如打season

我地可能DR 或WL 撞過

點樣同
成隊特別卡好用咁多
仲未計佢可能用埋謝4

暫時睇都係抽tots
但唔知道會唔會改

n年min price嗰肥料tots終於賣得出

無曬special card好似攞錢好過，兩個核彈包中d人都未必有6皮

我用呢個陣打左幾場Sb ja 好慢個速率

巴打d幾 我好耐無打WL lu

D1 不過快慢好睇gameplay 我試過全矮仔都係慢到乜咁

應該揀PACK定揀錢啊??

今期用堆倉底藍卡砌隊玩下

揀硬吹全垃圾

係 加埋高佬轉個身又再頓D

Btw,巴打 我係D3 ja

Game尾揀錢做乜

問題係無野好抽

真係屌佢老母

好掛住鳩開都有walkout啊屌

不過中左隻79 if 幫我做左隻250

我仲有d 81 if

仲有隻81 tots

大家點睇

啱啱好做埋油雞

謝4絕對係重點啦

有愛真係唔同D
準備下集課到有卡卡

核彈有張88黑卡rashford算係咁

拎隻lala去祭 輕鬆做埋sterling

仲有冇可能有新活動d pack留唔留

開哂d untrade 同Sterling 2個pack
出3張唔過81 既黑卡
之後得d 83 82

理性就留
反正都開唔到乜好嘢

點解仲未有人po紅卡

都唔係架

仲留乜野都完啦
砌完250開哂，有保方同費甸+幾隻83

咁好運
我得一隻79if 同 dzeko

冇哂特別卡我先有運

少人打
勁嗰啲又開唔到
唔勁嗰啲一早抽中

你想睇？
來 哥哥開俾你睇

左翼邊隻好啲？

TOTS dembele
生日包皮

尋日開到費甸已經藍卡

琴日就唔會中架啦

Tots son換番牙朗係咪好不智智

sbc 同 tots griezman 差得遠唔遠

紅卡中迪莊
砌隊荷蘭玩下先

我開24 player pack
一半係tots既普金版

死都留番哂d PACK到聽晚1點, 睇下有冇料到。都無先一次過開哂佢。

有冇人swap換左poulsen 有冇食評

後悔無做單丸

攞啲un吹去砌aouar當中左好野

btw係咪食hunter？

之前砌左但唔識用
拎左去祭

邊個黎

放 50萬 coins $2/10k 包稅

Robben

反而洛賓係我隊波入最多波嘅右翼

揀硬吹包算
睇下晏啲會唔會有promotion pack
反正拎吹包都抽唔到貴野
要錢都冇用 個陣都砌完
搏抽下包過下癮好過

最多砌到咁

賽巴 你究竟做過幾多個sbc

佢第一次出果時好貴下

普金

係

不了

cruyff
robben
van der sar

rijkaard > blind

Lozano

我第2次先做咋果陣平D

Lozano會唔會係荷蘭人呀

lozano 墨西哥

可唔可以等到星期五先揀rival rewards?

唔打dr應該得

雲佬上埋告老就成隊上咗兩個grade
btw砌過個類似嘅陣，左閘真係死症
btw btw冇我不如唔好砌

隻St Juste 可以打閘

冇做miss咗
早兩日打算大概咁砌

去到左閘位hang咗機
Alaba你點解係CM

達拉費高？

塞隻7chem 列卡度 入場調位

佢都唔係要全部荷蘭人 睇隻Onana都知

有話要全荷蘭 onana

咩列卡度
Btw我個front 3正到
RVP同Ribery兩個出生入死嘅戰友
下集全部一齊

之前2個星期wl都係用佢 防守好穩陣

唔夠錢啦

唔夠錢用雲達沙
又唔想用施利神

荷蘭前鋒
Moment 古華特，雲巴士頓，雲佬
邊隻好
無錢買告魯夫

其實古烈打前都勁過呢堆
拉佢上去好過，荷蘭大把勁中場啦

古華特幾頂得

我買到mid告魯夫
夠唔夠做

遺憾無做到你

我張相就係佢
就係笑啲唔做我，之後揼春嘅人

今集完全冇後悔做你

調亂左
列卡特先啱

冇做到

見到你隻腳都唔開胃啦 做你不如做刀疤

仲有四十幾張special抽左返黎冇用 試下砌返隊打下先

我可以砌到大半隊Special Rb 隊

咁不如dum仔打RB連De Ligt，Kimmich打7 chem LB
其實想除咗自己，5個拜，5個荷蘭
不過好似好難

識貨

我好多CM同ST

D3 G3 招同水平炮友
十點開波
有意請留言

Mid cruyff 打cam 勁好多
打前鋒差小小，頂唔到波。

唯一敗筆係個龍

放2m coin

放2mn coin
Tg:jayrod

你點係G3 D3

哩一刻係

Any friendly?

唔用沙爺？

無錢啦
唯一希望icon pack比我中到

基士文好用過sterling好多

有無sterling説明書

有無fdly

有 不過要0030先得

屈速走位扭扭樂 好易過到人 之後出波短傳比後上/前鋒 唔駛夾硬用佢扭完射

我得

冇砌walker
宜家可以用錢買到最強英超右閘係咪TAA?

added

Ok 你邀我

係 好好用

Gg bro

比巴打強姦

大家交流下 同埋我屈陣姐

呢2日打d1 幾場d人都猜到60%

過左1點都冇promotion pack
我仲keep左15包係到

博係博聽晚

Dembele脫離min price了
賓爺laca果啲仲未

尋日砌左250同aouar 隊波順左好多連贏4場dr
本身用Salah 轉左250覺得佢靈活好多 禁區邊出sm順啲

最低價嗰堆可能太多人中 supply太多 推唔返個價
中價嗰堆eg mane 阿樂都升返唔小

18萬果時放左阿奴 而家上到39萬

前面4隻正選應該點擺好

法圖斯

仲未開齋

反而之前低價嗰陣入哂阿樂 Robertson
之前用開ajax阿根廷左閘同aurier upgrade左對閘但嗰期我戰績都冇好到 我真係覺得閘係之後先要upgrade

本身用fb Sandro 同有non trade 阿奴
前1 2個星期 中robertson 同Arnold 都即放 點知一完個special card event 不跌反升 仲要升一大截

都冇人玩啦
星期五都唔知仲有冇event

近排砌左sandro 防守真係一流 夠硬淨

出超勁卡逼人刷尻任

賓爺好似改咗min price，我見開始有人放buy now 155k

好彩星期三果時用215k買咗隻TAA，見佢依家升翻上400k

180k放左

Ben爺個價竟然仲低過laca

好多都改哂min price range

點解outpack價錢仲會下跌 真係冇人玩啦？

貴價果d升番好多wo

反而中下價果d先再冧

賓爺 pepe仲跌緊
好好彩200k放到pepe

見跌價，入左隻丁力，原來幾好用。

扭扭樂好爽 個人覺得好用過Salah
如果inside forward wf冇4星其實好易比人捉路

Sterling有4星？

因為改咗price range

求其出多個活動俾個藉口我繼續奴wl啦
仲有卡想試玩

個人覺得順腳冇逆腳咁易捉

做乜d價升番哂！？

咁係睇你放佢打邊一邊啫.....

咁我今晚擺下salah係左邊先

Ben爺: Am I a joke to you?

呢個真，你紅卡比果的黑卡我抽，真是你玩埋我果份

賓周馬:

今期weekly 應該係loan神卡大派發 上年都係咁

係，埃及美欺只要封死佢左腳就搞掂

I mean 如果佢係放右邊，佢一定要cup 一下

都要睇ea面色
Script起上來2腳都可以自動導航死角

英超前缐除左拿卡

隻隻都回升

WL仲係派tots

殘體字咩料

手快快打錯呢粒字

但pack得普金廢黑

做左matchup個sbc
加埋得2張84 2張83

所以我做都唔做 哂我精神

來緊 WL 仲有冇賽季紅卡？冇就唔打 WL 了

出左88james

地獄黑仔王
一入ibra153k 唔夠15分鐘就改price range，果斷127k放止蝕
穿100k再入返

意假除左牙朗有咩好既st

我將幾張疤同畢爾包放出去都冇炒起

邊位巴打logo 用fc viktoria plzen squad name係lihkg home win

仲諗緊砌唔砌隻aouar

點解dr難打咗咁多 咩事

之後仲有冇sbc做
仲有成埋肥料卡